{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉 열린모텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 チェックインとチェックアウトについて追加でご案内いたします。 ご予約のお知らせに従って人数追加時に追加料金が発生します。 お一人様1万ウォンで、小学生以下は5千ウォンです。 これは現地決済で行われます。 宿泊料金は基準人数に応じて策定され、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 このような案内をもとに入室利用を進めてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ご予約のお知らせに従って人数追加時に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金の金額はどれくらいですか？",
            "answer": "お一人様1万ウォンで、小学生以下は5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数に応じて策定されます。"
        },
        {
            "question": "パーティールームなどの特殊客室では直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊可否はどのように確認すれば良いですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によってキャンセルが発生した場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室情報の変更による不利益についてはどのような対応がありますか？",
            "answer": "客室情報の変更による不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室利用についての案内はありますか？",
            "answer": "はい、このような案内をもとに入室利用を進めてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 526
    }
}